集思廣益 搵廠商批發口罩

無啦啦有個諗頭
其實搵廠批發口罩有冇得諗
日日撲口罩好攰
唔想係度等人救
點都好過係香港食炒價

廢話

全世界都搵緊廠商批發

個重點係喺藥房嗰啲買
個個都食水深
如果自己去搵
會唔會有機會平啲